Código en Java para crear una sopa de letras e imprimirla en la terminal.
La clase SopaDeLetras contiene todos los métodos para crear la Sopa.
La clase InterfazUsuario es para que el usuario introduzca las opciones para crear la SopaDeLetras, de la entrada estándar.